係咪要開始傾吓71有咩行動？

如題